\chapter{Постановка задачи}

Сгенерировать выборку из 100 элементов для нормального распределения
$N(x,0,1)$. По сгенерированной выборке оценить параметры $\mu$ и $\sigma$
нормального закона методом максимального правдоподобия.
В качестве основной гипотезы $H_0$ будем считать, что сгенерированное
распределение имеет вид $N(x, \hat{\mu}, \hat{\sigma})$. Проверить основную гипотезу,
используя критерий согласия $\chi^2$. В качестве ровня
значимости взять $\alpha=0.05$. Привести таблицу вычислений $\chi^2$.